我想做架妹韓妹鬼妹黎香港玩既免費導遊

我想做架妹韓妹鬼妹黎香港玩既免費導遊， 有咩方法可以做到？
好過俾錢搵ptgf

推

me too

點解要選你？

免費

有冇人有興趣

香港名勝， 地道美食， 香港人覺得好食既餐廳

asf 義工
得𡃁妹